有冇人中意食譚仔三哥？

小辣

三哥酸辣冬菇勿演

雲川燒屌打垃圾譚

新型米線

不了

重慶小辣！

一滴香清湯

煳辣

人地食辣係食辣椒

譚仔果兩間其實食化學

鍾意食譚仔阿姐多啲，個陣騷味，將男人最完始嘅獸性爆發哂出嚟，絕對個個都eatable！

示以圖：

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

最後果福咩事 黑警

煳辣最好食

係生果哥

只要識得食譚仔阿姐，你都係食神

正😍

一定係食三酸

譚仔食材質素一定屌打三哥，尤其係丸類，豬耳
麻辣湯底譚仔完勝，三哥得個咸字
三酸就唔錯嘅

三哥有齋食？

垃圾湯

雞肉三酸小辣多酸.
而家三哥無左麻辣雞翼

三哥啲米線冧啲
譚仔嗰啲都唔知係咪膠袋造
咁鬼硬

Agger

譚仔好食過三哥

湯底鹹左d 冇譚仔咁香

但米線同餸好食過譚仔
起碼叫米淋d 上到枱真係會淋左d